7月1日 招聘大量齋坐遊行（支持祖國活動）

開錯台 再開

7月1日
招聘大量齋坐遊行（支持祖國活動）
男女都可以年齡不限
供應膳食和飲品
人工1000元
時間由7月1日中午12時至7月1日下午6時
可以睡覺,玩手機
有意請電98086609 何sir

俾班廢老賺 不如連登仔一齊去賺盡佢

我屌你老母 我做

屌你識唔識加密 益撚哂班cd rom

俾CD-ROM 睇哂爭飯食點算呀？Btw 今年咁重手，前幾年得幾百咋喎？

組隊啦

Sorry 諗住有錢齊齊賺

六粒鐘喎
以前兩粒鐘起碼＄600喎

弱智 1000 食水咁深

係咪要做訪問先有得加錢

真假難分

Ok

唔洗做仲包飲食其實係幾筍 不過食水好撚深 之前啲戇尻個零鐘都有五六百

睇漏眼原來六個鐘，自膠

已留位

去嘅巴打記得人地提醒你地齋坐，唔好做其他野

太空卡

有黑驚照做咩都唔驚

邊個何sir

係咪2017年架??

守邊區？

有無巴絲已join?

堅